《APEX LEGENGS》討論區 #14 Season 5 香港獨立，唯一出路

google excel for 組隊

前言

Apex Legend係EA旗下工作室Respawn Entertainment開發。之前嘅作品有Titanfall, Titanfall 2(當時為EA合作夥伴)。Apex Legend係屬於Titanfall嘅世界觀。

Respawn Entertainment嘅核心成員，係由Activision旗下工作室Infinity Ward核心成員於2010年走出後成立(包括IW創辦人)。分裂前著名作品有COD, COD2, Modern Warfare & Modern Warfare 2

遊戲簡介

3人組隊20隊互片 團隊合作最重要
有別於其他加入 Battle Royale(下稱:食雞模式) 的遊戲， APEX LEGENDS 並沒有常見的故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲，和遊戲中另外 20組 3人小隊( 合共 60 位玩家)進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。而在 APEX LEGENDS 中，遊戲會以 4 個回合的方式進行(每個回合 4 分鐘)，而地圖亦會不斷收窄令玩家更快遇見敵人，確保不會純粹在地圖上亂走大海撈針。

遊戲攻略

Pro Tips + Secrets from jackfrags

Loot Area

New Detailed Weapon Stat Chart

Drop

遊戲精華

Twitch Rivals

New Weapon - The Havoc Energy Rifle

即日起PC、PS4、XBOX ONE 平台上免費下載

P.S. 暫時PC, PS4, XBOX並不支援跨平台對戰

鑽石已經係top 2.5%都係得啲垃圾

因為鑽石都係垃圾

Ps4 金2 衝 白金
打ranking -1

Excel link for 各巴絲打組隊用
有分PS4同PC 係最底有得揀
有咩建議想係excel加 可以回覆此留言

armar 垃圾鑽石仔

Ps4 any rank?

每次轉season幾日就升完鑽然後卡住

幾時整個赤手空拳比賽 用拳打人好有動感

我都想升鑽 冇腳玩打街場最高升到白金2就係咁卡住
btw 我都覺得隻game d rank計法麻麻地
剩計擊殺 協助同存活隊伍
擊倒 傷害 拉人 復活人我都覺得應該要有計下分
但按返比例咁計
唔記得咗以前玩邊隻game 個fd撤退緊 你幫手擊退敵人令到佢全身而退都會計

計埋個啲又太易刷分佢增加人頭分好過，成日都殺超過5個

撤退嗰個係有d誇
但擊倒 拉人 復活人我覺得跟比例計都ok
可以擊倒係擊殺分數嘅一半or3分1
拉人 復活人就1-3分咁

岩呀，有時成場成千幾傷收到1個頭只係加幾分。明明殺左好多人比人救返。

計隊伍貢獻都要啦，好似無人佬咁，正常應該殺少過其他隊友，但佢都有另類貢獻

過1千、.2千 傷額外加10, 20分都好
鼓勵下人開多D戰

以前無人機scan到人個對象比人殺左會當協助
但後尾佢地平衡唔到個時間計算方式就直接del左

我都覺得佢rank係幾難升 有時拎完d分輸一兩場就嘔番哂出嚟

個時又太屈極速5個協助

果次又太屈

Lm

巴打加我 ttfan2

Added 今晚打?

好

佢招大中左基本都3助攻啦

隊友秒到就係囉

而家打唔打一陣

留名

Ps4唔開mic有無人有興趣打？

有冇PS4 gold rank?

Me

Gold rank -1 ps4

PSN: A-ICEBEAR

而家ps4有冇rank

幻象大技已經fake唔到人？

隻Game頭先Hang咗嗰陣時都嚇死我 , 好彩彈咗game佢都照計我 .

好容易睇到邊個係真人 D decoy動作好生硬

隊友殺到咪係
我覺得救人就應該要有分加喇
救人都算貢獻

殺左人唔計kill 數，新bug?

多數係比其他隊搶左人頭

做左kill leader但唔計數

尋晚有鋪用電網女封位，收圈果陣突然有三個人頭。
應該係封死咗一隊

金3中 有冇巴打

之前都試過成隊死淨我，明明殺哂對家再救人
個kill 數冇變過dllm

有冇PC白金3以上? we -1

爭十幾分終於金牌

有無PS4 RK？金III慢慢爬

玩左兩個鐘頭先至由銀4上到銀1，睇吓今晚可唔可以上到金3先

右上角個蛇仔冇出現都全部人lag

屌你老母好撚嘔心呀
玩左10幾場場場都係要打三四對同一時間

痴撚線㗎

啱啱打死一對另外一對又來打死有一對有另外一對又來癡撚

應該有人有蛇仔就會

噚日10場lag6場
開槍嗰下bug哂聲+郁唔到

我係行得勁慢

有冇人試過唔係人哋LAG , 而係個場LAG ? 即係你轉身嗰陣時好明顯有停頓嗰啲 , 硬係有一兩場係咁 .

慢動作我記得上一個Session已經有

總之佢個ser一lag就有好多花款嘅情況出現

多數都係個場lag
好少見單獨個體lag

一開始 個個落骷髏鎮
直程定格架怪聲
以為激到hand機

佢個ser咁樣
我依家都唔係好敢開rank打

琴晚訓唔著睇diego rank
有一隊 三個都係開cheat
佢比呢隊殺完 就睇佢地玩
睇多陣三個都比人ban左

搵個位匿一匿，死咁d人就無事

今日打rank又有食子彈bug

有冇ps4新手一齊打

有

街場d人真係辛尻苦 其實佢哋係咪真係想上分

跳on9位 扣分 跳on9位 扣分 不停loop

唔係
我成日覺得佢地只係嫌ng太hea/有獵殺掃場先玩rk

金牌真係好唔同 冇得溝通真係好易gg

仲有少少食子彈問題

香港人，建國！

係 rank場跟返自己實力
係起碼唔會一排比人gg先
大家都玩多排彈
岩我新手

場場不外乎third party 落地冇槍比人秒 或者跑online ranking 辛辛苦苦打百幾分 死二三場又嘔哂出去

樓豬 我要強烈譴責 有幾條仆街係excel 到改埋d on9野

終於有第3個鎚
但啲隊友最後衝去死食唔到雞

好似冇分別喎

屌你 笑死我
改唔到啦

你改㗎？

係你 匿名奇異鳥

真 1000傷多幾十分都好丫
500加10 or 5分
600就15 10
700 20
800 25
900 30
1000最高

下下開槍打爆哂
比人third party 收哂頭食哂分
鼓勵開戰

就算淨四隊 可以無聲
收圈先硬打一波 大家穩定又靜返
三隊 兩隊打打下又會停
之後又等收圈

基本上成日都咁
白甲殺一兩個就冠左

有時打成千傷都仲扣緊分 打到極殘 或者knock down完比人救返 比人順手third party 乜分都冇

依家rank個生態真係悶到爆 主動開戰先一定蝕底
地圖右上角個新地方 我喺沼澤最底都可以聽到嗰邊嘅槍聲
冇雷公咁遠都可以走黎補尾刀

右上一定要汽球去高位屈人
同埋一開波真係飛去冇人既位先，唔係真係賭運

隻game唔係不嬲由出個陣開始就係一隻執雞game咩
打rk嘅話d人想贏就更甚啦

其實咁講 呢隻驚講求就係速度感同打擊感
好多英都係玩位移同掃瞄 先會有咁容易有third party情況出現
銅牌場有 白金場有 大師頂尖場一樣有
但都只係時間問題
銅銀牌場可以打足2-3分鐘先有多一隊黎third party
大多數都係唔敢黎 想慢慢龜
但打到上金開始都對自己槍有少少信心 想殺人想上分
所以都沿住槍聲推進 同埋落地都開始分散 A同B地方距離幾百尺
A有兩隊打緊 B個隊執齊基本槍甲就沖埋去做third party

至於大師頂尖場 都無咩好討論 30秒都唔洗就多幾隊沖埋黎

解決方法(?) 唔好磨爛蓆 唔係叫你唔好做先手個隊 先睇好地形

高打低位
平地攞cover
建築物內打空地

後者group埋隊友一齊開火 一發現射左兩排彈都knock唔到敵方一隻
就好開始準備散水/兜個路再返黎做third party

琴日升到白金4
之後好難打

大師教路
BUT佢上季大師個軌跡都幾樣衰

琴晚千辛萬苦終於成功上到金4，我覺得最難嘅唔係要學到上面巴打講嘅嘢，而係要撳住自己嗰啲好好戰但係又唔係好勁嘅隊友囉。

另外一個最麻煩嘅就係 ，隊友明知見到落地嘅地方勁多人都照衝過去，我都仲諗緊佢係咪咁勁可以一個打十幾廿個人。

同埋我想問你哋玩街場Rank會唔會Mure Squad? 因為我自己試過好幾次玩街埸Rank啲人講嘢好大聲，但係又聽唔到佢哋講緊乜嘢。（唯一一句聽到嘅就係用國語/普通話講：我死了我死了）

係 所以先唔攞咋

我反而覺得銀牌rk 場還好， 一上到金好多白痴弱智隊友。 唔執藍甲， tag 莫三比克， 唔loot 箱

見過幾次街場隊友 有藍甲/紫甲唔執 ，專登用白/唔著甲去搵人打，依d都廢事理佢地

仲有d人玩親惡靈都好撚好戰，又唔睇隊友咩位 死沖爛沖

咁如果佢俾人冧低咗/變咗盒會唔會去幫手？我自己心入面其實真係唔係好想幫嗰啲好戰撚，甚至乎唔想復活佢哋

會唔會佢哋係著咗evo咋
依家有bug有顯示錯誤

一千人得一個有依啲諗法
次次都係得自己走
比人夾到三文治咁都要打
嘔血

我成日比屌企太後唔打人

唔識入圈個d 當少咗個隊友好過

睇佢本身勁唔勁啦,你話一開波落地殺到1-2個以上就話你有料到直得救,早幾日咪係 頭圈個隊友惡靈 華森死左，我本身殺左3件有分加唔衝動住，執屍救左佢地 見華森有藍甲唔囉 囉進化甲 比埋我把狙比佢，去到最後第2個圈 一次細技大技都唔放 3打3，比飛機佬大沖埋黎殺晒，果下炆撚到我 輸唔係問題，屌你老母又唔放技 又用華森 一下細技都冇用過

我自己覺得唔係中遠距射低左件/中左毒 飛標依d都唔主張過去，特別人地靚甲我白甲

放棄佢地啦，入到場死剩自己專心囉狙 龜到頭5仲實際，唔扣分/扣少d就算，我自己就玩黑妹 好人d放TG幫你頂頂，自己一條友落單都好大機會走遠

打G唔好落後隊友太遠 同埋make sure後方有唔好多過兩條路可以黎到你度
好多人(me)專打落單狙擊狗

你企太後係龜縮果隻定等執雞果隻先

我覺得打係要打 但唔會啲19位同人打
e.g. 無遮無掩空地 / 低位

佢地成日周圍搵人打
咁我要跟著佢行 我又行得慢
佢地打緊我先到 多數佢地殘左 我未殘 咁我繼續打
結果我訓左係到 變左2打3

最後仲攞evo又真係

有時隊友殘咗幫下手cover嚇下對面就得，唔使打盡
除非對面真係唔驚咁衝過嚟

咁你試下 cover佢地 掟下野
遠攻磨下
補哂先再對
如果佢地癲佬 就放棄佢地

當戰地風雲咁玩，9開槍 佢地冇信心就唔敢過黎

除左一開波囉，之後真係唔建議，藍甲多50血差好遠

隊友有一個訓左係到 前面仲有三隻 另一個隊友開緊傳送門 我見前面三隻都沖緊過黎 訓係到個隊友又行唔到過去 咁我咪走
比人話做咩唔救隊友

笑左 我都係 死要拎evil shield 唔要籃甲 之後一打就比人秒

我囉狙先會囉，輕鬆變紫變紅

Ps4 有冇rank

最緊要打法夾
打法唔夾好難玩，有啲鍾意狗沖殺人，有啲鍾意用狙磨
有啲成日跟唔上去flanking變少打多

有havoc/狙就隨便上紫，幾時都拎得
風險同回報成正比

Havoc/g7

扣撚左成百分 今日劇本係團戰隊友一開波比人秒打少一個
就快放棄

pc有無放工時間後常玩既上master而家鑽3，差一個

覺唔覺path個新跳傘軌跡好cute
次次見到都讚一次

你打少個都放棄
我長期一個打

拎完唔係自動轉架咩 我有高級pass過左個level都仲係睇唔到自己轉左

火力掩護好重要
有次走圈被人高位狂掃，我走最前一入到有少少cover(未入圈）即係另轉頭狂射高位班撚樣

我黑妹成日放煙，一開波射去隔離區嚇下人拖慢人執裝， 一係隔勁遠射入人屋，等佢唔狙我之餘，仲引人去佢到

點長期一個打法

玩開pc
最近玩ps4發覺手制真係好難𣈴，有冇咩tips,例如用邊個制嘅setting ,同靈敏度點較

大家有自己preference,
我好似較8-10左右
靶場射多啲等你臨場肌肉記憶反應到

各位巴打 垂直同步係唔係 關??

申利 1080P 240HZ MON

yes

你用緊咩卡？我5700XT + 1440 144Hz覺得開咗垂直同步好啲

9700KF+2070S

利申 我係跟d streamer既setting咋 我唔多識呢d

唔知係咪心理作用，換咗144Hz之後表現比60Hz好好多

唔係心理作用 我換完144係好左
可惜張卡廢 keep唔到144穩定

關左垂直同步 真係好暢快 岩岩試左

玩得開心d

殺左21個都冇4000傷

When carry me

幾時同我玩 咁都冇雙鎚好灰

成日都自己離左
隊友都退哂

你地個個都咁勁
我地打白金都打到想死

骷髏海勁過雙鎚啦

未見過你online過

大家通常用開咩槍？
呢排練緊用wingman

點撚解白金開始就咁多掛

能量槍， 三重擊
以前好鍾意用重彈，但能量槍真係太尾太痛 射速又快

賤種g7加獵獸
練緊havoc,對肥仔太好用
G7呃鎚真係好易

r99+faltline/獵獸+r301
不過長弓同kraber都好好玩

真，havoc 真係幾屈

我都唔識用華森，main角比人用左成日抽中
細技除左封門唔識用
試過成場無遇過敵淨兩隊仲友仲用lv1 evo

好撚屈，中距唔洗話好準都好易射到人 仲好痛卜

個個都用重彈，成日唔夠用

我main用華森 , 其實正常情況下都好少用到佢嘅大技同細技，除非你要守死某一個位。佢大技我覺得最好係同其他隊打完一場之後即刻用， 因為可以慳返啲電池同埋充快啲。

玩左5日 第一次食雞
發現有BUG 掉隻戒子出黎 有時返回隊友身邊

loba係有bug 睇人玩有幾分鍾試過扔出去永遠都flash唔到 我就中過一次bug係卡住左個位係咁震 我機械人用q 惡靈用傳送 彈床我郁我唔到

唔洗驚 上到鑽石仲多

傳說造型係唔係好易出?? 29LV 抽到1個

有得抽有得買 唔算難

唔算難,但限定個啲...你都係科水實際啲
問題係我做乜要科水比你班第三世界難民著得再似難民啲

傳說唔難出，難出d岩自己心水，最好水晶1200可以直接買，我自己就儲水晶，但商店有1800點數造型岩自己，用水間換完可以再用game錢買多個傳說造型

自己最憎係毒佬，你幾好打 佢放大你都要避避先

以毒攻毒

if you can't beat them

EXCEL LINK唔知比邊個封左編輯功能
而家開返了
利申有BACK UP

尋晚食兩鋪雞

鑽2未

兩鋪跌返落鑽4食既雞

今晚返黎鑽2

Ps4有冇人打now

岩岩比外掛帶左幾埸排位
會唔會鎖帳號??

屌那媽想換彈係咁撳咗救人
幾時改走啲同掣問題

R 同 E 喎

我記得官方講過：「如果明知道隊友係用外掛都照一齊玩嘅話都會視為作弊。」

應該係PS4 正方形

屌我都試過 好撚煩

咁鎖就鎖 反正玩左幾日姐

通常呢啲同隊嗰啲正常人都勁少捉，喺都捉嗰啲真係用外掛嗰啲人

咁晒麻煩架

救人 開門 執箱 換彈 經常㩒錯

我覺得佢應該要set換彈最優先

我連贏4埸跟個外掛
我0殺 4埸百幾傷害
咁我咪大獲

仲有havoc成日射射下出拳 又改唔走

屌我都係 但其實點解 其他槍我唔會

有得較要長按個陣邊個priority先
我無太大問題

係咪射太長時間又因為太chok唔覺意俾多左力落R3

pc 鑽石rank -1

睇返原來都玩左320個鍾

隊友跳on9位其實可以點 真係無奈

any ps4 rank 金now
Id

setting邊個位較

打?我都打緊金

打

我邀你?

好，我打緊
你等唔等到

冇所謂 你打得叫我 我係piig果個

我有你fd 直接入你到

點解上咗金牌之後啲人仲戇鳩過銅牌同銀牌？簡直係鬥快衝過去送死㗎喎

其實係一樣咁戇鳩
只係銅銀果陣 可以自己硬打
上到金 未夠班一個打晒

diu 個街客 飛遲咗仲入去

佢係咪有撚病 叫左佢唔好跳 又比人秒

就係佢呢類弱智搞到我成日-24正仆街

巴打同我一齊打？

-24已經習慣，反正都有階級保護

我同另一個巴打duo緊 join?

我地欠一

隻狗零傷

救命 又係一個一落就死既on9仔 唉

死撚左淨係識ping ping ping叫人救 弱撚智

嗰啲戇鳩就咪撚救佢啦，呢啲鳩頭個個都以為自己好撚好打咁

算 唔玩毒氣佬留後
十鋪有七鋪個街客都打唔到呢個層次

唉冇甲

唔救少咁個最後又係自己虧

入左 等你地

爆咗好多個頭 都執唔到雞

你地打住先 入唔到ser

你地玩Rank緊定係NG

Any one 輕鬆打一陣 ng ？

Rank

又染上咗新癮
噴火配3倍鏡

頭先嗰場Rank真係好嬲 , 好辛苦打到最尾收到最細圈 . 我兩個隊友已經畀人射低咗未死 , 淨番對面一個生命線同埋佢兩個都係未死畀人射低咗嘅隊友 . 最後竟然我同對面嗰個生命線打到兩個都一齊累低 , 跟住我用金盾復活 , 點知對面嗰個生命線都有 , 仲快我少少復活咗 . 咁就輸咗

係咪又死ser？

又死ser ea好波

死Ser
明天繼續
感謝各位

玩完就啱啱好死ser , 明天請早

好似頭先咁 要龜時龜 要衝既時間衝就上分 街場d傻西就係唔肯

各位巴打 岩岩刪左隻GAME
外掛 唔係自己隊 好冇引
自動爆頭 4秒 1打7

第4圈12隊... 幾場都係咁
打到比賽咁

突然開翻world edge

ng唔係本身有倒數緊話會幾日轉一次架咩

佢開兩個鐘

應該係每隔幾個鐘就轉地圖
好似上季咁

跟過大陸外掛狗幾次, 條友扮都唔扮下野, 真係無引到仆街全埸跟佢尾睇佢下下一打幾秒殺

Ps4 -1 anyone ??

係 我上次跟個大陸仔 用外掛排 都係咁
4埸 跟住佢尾 完全佢自己一個人玩

Ps4 有冇tank

銀rank?

world edge少咗槍?
落地行哂成間屋一把都冇

而家金

我得銀

金同銀排到

如果轉做要科金先有a/c會唔會好少少？
咁樣比人ban ac會有cost!
下下比人ban完又開新account 跟本阻唔到外掛狗

咁點都有用嘅 但作用真係好少
你睇下PUBG果D咪又係一大堆捉極都捉唔哂
我近排先玩返APEX 覺得打NG場已經好咗好多
相比起岩岩出果排真係多掛到頂唔順

我覺得你要完全冇真係得ps4
其實而家係少左好多 一係就轉其他ser

我今日玩航拍佬 開住部機掃住敵人 隊友殺左都有助攻
之前你地唔係話冇架咩

有無巴打一齊ps4 rank?

我呢邊欠一
一金一銀打緊

你係fakelego?

玩到好撚燥底 , 戇鳩隊友明知復活點附近有人都照喺嗰度復活我

Ps4 有冇rk

一打rank就有外掛同隊

街場死一次就可以拎包花生出黎食唔係咩

可能我仲係金牌仔又唔多覺有外掛 可能我死得早

我銅牌已經有 外掛新ac 黎 打人自動瞄 又無後座力 對面入咗地形物睇唔到佢 個外掛個瞄準一路跟住對面郁

而家d外掛勁到咁 我淨係知自動描準同瞬移

想知邊到set跳傘果陣d動態?

有冇人打rank
Ps4

Me銅牌仔 可carry me？

Me 金牌仔only 好廢

尋晚唔錯
幾鋪第二 兩鋪食雞

Me 金牌收唔收

我而家都係金

Id?

Piigfield_

白金/金 rank add me

PSN= A-ICEBEAR

Ps4 rank now 有冇人

me

Invited

我諗要冇外掛 真係要買部PS4

Ps4都有，不過真好少好少
始終電腦遊戲要防外掛真係好難
主機有sony/MS幫你守住
同埋ps4用鍵鼠係可以俾人封
有啲玩家唔慣都係其一缺點

打街場打到白金真係盡哂 kick實係白金3同4係咁升升跌跌

Ps4有咩外掛？

一樣有aimbot

屌 到底幾時先可以唔會卡係鑽3同大師呢條路

有常上既第3隊友既時候

係咪需要我!!!

老尾Rogue 入左NRG
咁Mohr 仲main 唔 main到Wattson

別ser的頂尖

真心咩ps4可以點樣裝到外掛

有冇大佬可以分享吓上大師或者頂獵嘅心得呀???

有好槍法都唔及有好隊友

利伸白金

琴日打排 我地飛濾水廠，個路人離隊跳去隔離執金盾，直飛落岸即死，屌佢老母 又唔離game,唯一貢獻都冇埋

上YouTube睇咗好似用USB就搞掂，實在冇睇過點樣做

Rank比着係我都唔走啦

梗係留喺度睇吓有冇機會上到唔會蝕分嘅排位先，Rank走埸係要扣兩倍RP

走左啦 成隊NRG
換左兩個後生仔
Rogue 同Aceu 而家做Streamer 咋

Content Creator

好掛住dizzy ace

呢兩個都走得太快 佢地都未儲好fanbase就走
佢地唔玩apex真係冇人睇 ace valorant d片view數低到

valorant咁多直播玩
做咩要睇佢
又唔係特別勁

Ace明明係apex神。。。可惜

其實我覺得valorant好悶 打落又唔過引

好玩唔好睇

佢都勁嘅 玩開cs 好難廢

MARSHELL 退出左PRO TEAM.佢而家唔打比賽.同埋ROGUE應該係RANK BASE.所以比賽唔會有佢.

有冇PC 美加巴打想一齊玩..而家得自己玩好悶

Valorant老實講觀賞性真心低

yes 同埋ace玩valorant多數都係佢carry wo
不過睇得出佢對apex係厭倦 反而佢玩d indie game仲認真

先唔講你冇人合作溝通 街場隊友跳一次on9位比人秒就-34 單排上diamond真係要你本身就好勁

上季卡住係白金2
仲係華森meta打到好撚辛苦最後無爬落去
真係好撚作嘔，已經用韓仔搶分叫輕鬆啲

有無人知25點個package係咩黎？

單排太難頂 根本冇乜人肯合作 仲有隊友亂玩你又要一齊扣分

係 ace玩 望落去覺得幾勁幾好睇
普通人都睇到佢會嘗試make play
而又make 到 好好睇
佢知觀眾想睇咩 想要咩
不過view數真係低好多

不過我就覺得 如果要睇五打五嘅比賽
點解我唔揀返cs黎睇？

Dizzy之前講過唔想比apex 限死
想玩多唔同game
Ace都係仿效佢條路
做NRG嘅steamer
NRG真係慘
兩個pro player有得揀都揀唔打比賽

而Diego就自己話 佢只係玩得好少少
唔係pro 所以唔夠班打比賽
不過真係爭少少

個方法我估同cs 之前咁
之前有啲hacker 會同啲戰隊嘅pro交易
寫code 入kb mouse到
到比賽一插咁就用到 難查啲
所以依家 cs 比賽要用官方設備

我估寫code落usb hud
再用線連手掣 滑鼠個啲

diego只係content creator 所以定位唔同 但我都鍾意睇佢玩 dizzy其實可惜過ace 一開始佢上位得最快 但突然就唔玩又冇live一排 熱度過晒 ace就好d apex都儲左一批死忠 而家varolant都有5-6k 其實都唔太差

其實大家點睇itemp 佢用手掣黎講真係勁過好多滑鼠 同埋duo 街場好多時都係佢carry晒

手制我睇daltoosh

tollis啦

我睇開nicewigg/Niru

nicewigg個樣成日覺得好似癡漢

咁先正阿屌
仲要main 肥仔

仲要玩惡靈，死隊友即龜到頭5唔點扣分咁上

有無PC 白金上鑽?

原來waifu巴打就係同wxltzy一齊打啱啱排rank見到你

get左陣邊個叫 waifu
原來講緊ww

其實你嘅隊友最想你自己死咗之後快啲走場 , 有兩條友望住你一齊龜唔好話少壓力

真，好似等恥笑你咁

屌你老母 美服鑽3單排永遠都係派啲白金4黎
twitch個班na pred升分快都係打白金仔

點解有時我睇直播 人地係玩第二個地圖

地圖係輪住嚟

香港ser積分係咪好多掛

PC版係 銅牌埸 已經好多 勁明顯
NG更加唔洗講

我本身刪左APEX 打算玩call of duty :war zone
爬完文 有巴打話 外掛係天到行 咁誇張
咁我都係玩返 APEX算

成日睇佢
佢個人好nice好好笑
同埋Kobi

唔出奇架講真，有啲人真係習慣左用手掣打機，儳叫番我用滑鼠打我保證廢十倍
有職業選手用手掣打機
COD有次請左班PC版既玩家俾職業隊屌打
功多藝熟既有啲野
咸魚青菜各有所愛啦

OIC 之前我 凌晨打好正常 場場食雞打到白金

不過我呢排夜晚9點左右玩

D人勁到實況主咁 試下轉SER睇下會唔會好D

aim assist

點先可以穩定144hz

但冇計 有fd玩但佢地得銀 只可以同佢地打ng
自己廢青時段玩又未必夾到呢度巴打

依家pro好似剩返anabelle有玩？
但佢真心唔夠全盛時期ace打
d pro scrims game佢地對槍d rotation同走位都係ace高一籌

十年無玩 一玩就solo win
毒佬真係好op

不過我都排到灰灰地 成日死一死就扣24 打生打死加果少少

越夜啲人越怕死越少3rd party
唔知做左乜鳩又R多個槌番黎

最撚憎佢set 5殺5協助呢個on9 rule
屌佢老未成日多過上限都係加咁少 屌佢老未

有無ps4 銀rank

不過要晏d先玩

依兩日玩亡靈，好幾次比人偷打 開大反打佢一波贏左，招大好撚嘔心

係細技好雞肋下

細技我覺得仲勁喎
反而大技唔係咩時候都啱用

仆街 玩下都有外掛 cls

之前ace搭dizzy 就係第三個隊友
不過比賽 打法又太同
評論唔到

但solo時 ace係觀賞性高好多
佢啲走位
原來可以咁走

降低畫質 , 當然如果你嗰張顯示卡冇2070S/5700XT (2K 144) 嘅話都唔使諗㗎啦 .

係喎講時講有冇連登仔參加咗EA搞嘅Apex台港錦標賽 ？ 嚟緊仲有夏季巡迴賽

可能我平時怕死，大技開戰知自己唔會死，即刻神勇好多 比平時殺多左人

細技封路都一流

2080ti

Ps4 有冇人玩

呢隻game食CPU多過顯卡
所有野要推到最高先唔會lag

各位巴打 我咁SET有冇問題??

申利 1080P MON 240HZ 2070S+9700KF

youtube keyword apex fps boost

又打rank先彈game

真 我跟左之後rx570都上到最高144

細技先係神技
玩多啲你會明遁入虛空有幾屈

唔係惡靈

睇錯惡靈

睇錯柒左

我個設定原來已經 200-240 FPS了

佢招大加埋wraith 大真係來去如風 third party 之鬼

咁使鬼問咩

玩到想棄

有冇人今日都勁lag? 變曬慢動作

今日冇 不過之前有

開槍冇聲+轉唔到鏡頭

全日都冇事

今晚PC 勁LAG 以為得我一個人問題

香港寬頻

8 9點個陣冇打 但上網會斷下斷下咁

星期六夜晚成堆牛鬼蛇神出曬嚟

頭先玩幻象笑撚到仆街
最後三隊嗰陣 連續救左同一個隊友兩次
幻象加金背囊真係屈機到仆街
最後竟然反勝到

隊友用羅巴同亡靈

亡靈開完大技俾人秒返去圖騰嗰度
再俾人秒殺
羅巴即刻飛走冇雷公咁遠
我用幻象喺正交戰點中間嗰度救人
明明沖緊過嚟諗住補槍 班屎忽鬼見到我哋兩個隱形
竟然喺我哋面前嗰度補血
拉起左亡靈之後 秒左佢哋兩件
亡靈之後又比人秒

第三隊又係諗住鞭屍 唔記得理我哋
又比我拉返起亡靈
最後羅巴終於翻返嚟掉咗三個手榴彈秒左對面四個人

真心未試過打得咁撚爽

蘿霸：幫我撐住等我執架生屌死班仆街

屌你老母已經打緊金牌啦
街場嗰隊友著住件最低lv進化甲，tag咗幾次藍甲俾佢都唔要
跟住一開戰第一個死

屌佢老母街場係山上面射娶峭下面啲傻鳩無端端踢我落山
有無諗過無我保住你地死左好撚耐咁害鳩我仲想add fd屌我

金1有冇依家打

Pc or ps4

最怕依d情況

都算
最撚正係打到最尾五隊 條友原本明明有三級甲
竟然走去換一級進快甲
爭啲想開咪屌柒佢哪來的自信
佢已經俾人秒撚咗

除非一開波執到，唔係真係換白甲仲好，你中後期執人甲仲實際

有冇人挑戰緊單排上鑽？

依家圖騰好似有距離限制？

好似本身都有，依家明顯左個範圍，不過我試個比人射爆圖騰最後尾二圈用又冇咩用，番去又扣血死，配惡靈用就勁好多

PC 單排 依家白金

一樣 依家白金二 上季同fd玩上鑽 呢季想挑戰下自己

Ps4 ng 場 練槍 -1
Anyone

ps4 diamond rank有無人依家打

Ps4 any gold rank

Id ?

marco05010501 之前add 過

你打住先 我一陣邀你

Ok

有冇PC 鑽

你ok未

Ok 入左

呢排origin唔知做乜鳩 d frd明明冇開game 但係咁彈線上 開始遊戲 離線 停止遊戲
仲要一次過彈 成幾個fd都係咁 右下角係咁被洗版

想問下我粒u 係咪唔夠力推Apex
一打apex長期 cpu 100%使用率
我用1660ti i5-6500
fps 都穩定100以上 但係郁個畫面個陣會drop到80-90 郁完就上番100幾
drop真係幾on9 郁個陣唔順 突登換左張顯卡打
如果關事就換9埋佢 唔該

熄左垂直同步好似係咁 我都係80~120咁跳

啱啱down
我想問咩角比較勁

親生女惡靈，瞬間無敵來去自如
肥宅腐蝕，潛心一年終於改進毒藥配方唔會再害隊友
電妹華森，最強防守陣地，保證敵人有入無出
肥基直布羅陀，槍盾同減傷加埋就係打不死，仲有打唔穿既防護罩只可以睇住佢施施然救起隊友再回滿血

其他角色都有各自特色
就算打rank今季暫時都係少見所有角色都會有人揀既一季
算係平衡上做得好好（終於）

幾多gb ram同咩板？
1660都升100？

肥宅腐蝕，潛心一年終於改進毒藥配方唔會再害隊友

毒氣佬真係好毒 啱開季試過on9守屋 一個毒氣全黨死清光
今季仲要多咗好多人用

依家好多毒佬 加 華森 ，見到你真係完全唔會想打佢

毒佬真係正仆街 一落地扔罐就拳頭架

尾二同最後個圈 有毒佬既 贏左8成，係前期難打小小

琴晚有場係拎左高地 迫最後收圈個陣2隊毒佬打 見咁上下先跳落去清場執雞 基本上如果圈內食佢招大真係等死

真 個幾兩個月無玩apex
前幾日玩 拎毒佬 第五個圈一打三贏左
個場係人地三隻守屋 我扔大扔炸彈封面

減速 扣血 低視野 個時間又長 下季應該會nerf

ea係咁 啲勁野nerf一nerf就當大update
依啲就係所謂平衡

其實都我唔介意 有強有弱都難平衡 但d外掛真係攪攪佢好 成日對槍比人幾下爆頭就死撚左 cls

Nerf到path冇人用掛住機械人把聲

跟住下季咪buff番佢
我已經比ea做法撚夠

依家用黎晒氣

有咁誇張咩，35秒即閃其實大家差唔多姐

同埋打rank個地圖 都冇咩機會比佢拉線開大

有冇ps4 rank n Ng

PSN A-ICEBEAR

KC唔啱拉繩少啲姐應該?
邊撚到似WE周圍都高樓大廈DKLM

少左骷髏鎮同右上果到差好遠，電容器又拉唔到上去

WE最有印象係地圖右下
車軌上中下三隊,三棟樓有四至五隊
外圍圓頂一隊,重生點又一隊
CLS

比賽好多path wo, 上石位好多時都係靠佢

個SER真係好撚廢呀 點撚玩呀

我諗最主要係測圈盡早搵位霸

35秒都仲可以玩到 但唔明點解佢都歸類埋難打中增傷5%
如果佢同華森都要增傷5% 惡靈起碼要增10%

親生女係咁
再嘈變減傷15%

辛辛苦苦儲夠錢
買毒佬好 定買 骷髏佬好??
想練一隻打排位

今季毒佬打rank無敵 毒佬>>>亡靈

係 趁未nerf 沖呀

去揀skin嗰頁睇 完全睇唔透點解path仲大過revenant同loba
lifeline同watson有都合理 因為真係矮

Path 而家個hit box 細過晒你講個兩位⋯過左好耐喎唔係咩？

佢個頭真係好細

五月中既圖黎

張圖望落revenant大過path但數字點解會仲細

95935／146946亡靈
65905／107877PATH
大好多喎亡靈

講錯係邦加

金rank 真係好多on9，我用奶媽早一步係毒佬眼前執左個金背包，佢一路開槍又追住我噄打。 怕佢煩叫艙掉左個紫背包俾佢。都係繼續係咁開槍。點知開波我救左佢3次比我追返佢噄打全程打小個要我同另一個隊友carry。

我都好似遇過呢啲咁嘅極品隊友，我選擇唔理佢

毒佬挨到最後個圈贏左9成

有d好禮讓，讓到連紫甲都比人搶埋

尋日打NG有個禮讓到金頭金包金槍咀都比埋我
好彩最尾第1無辜負到佢

我次次都讓晒d靚野比隊友，特別讓比輸出果幾隻英，d日本人有一半都唔要，一係開咪講多謝

我用奶媽拎金包好正常啦，係有班on9 唔知搞咩

有d人冇咁醒架，一係有靚甲都唔標比隊友去囉

講起呢啲含家產就嬲，明明都見到晒啲隊友著緊咩甲，啲撚樣見到件紫甲係地下都唔會tag俾你

金甲比奶媽唔係不成文規定咩

個個都唔敢拎，最後無人拎

試過，反而好多人唔囉鳳凰

鳯凰太晒時間，可能人地拎左一兩個就覺得夠

一個一格太嘥位

宜家俾幻象仲好

再唔係就肥佬 點都未排到毒佬

毒佬真係冇必要 但上面講都又啱 幻象好d 隱形救人

係 我自己都會讓
生命線 金甲 金包
幻象 金包
肥佬 金包 紅甲
毒佬 金包 紅甲
邦加 金包

咁樣 起碼救人時都有技做下掩護
Or 阻下人push

肥佬紅甲真係cls 厚撚到

Miss 一兩粒 就要換槍 換彈
即刻變被動 對方肥佬用噴火 專注 哈博克
隨時被反殺

屌你老母玩得廢唔緊要 仲有一兩場係咁 但明知自己廢就咪撚落機直飛同人打啦

利申卡金1

仲要勁撚多無知大陸仔

如果一隊冇lifeline冇肥佬冇幻象我覺得比毒佬都ok嘅
放trap trigger佢或者放大救人

PC 新人求組隊

我覺得奶媽始終救快d

琴晚玩左場varolant 感覺上都ok 唔似睇人玩咁悶

100%中資

同佢對槍實在太不智

ps4？

但係G7射佢特別好射

試過用R99 好近射佢，食晒都好似冇事咁

埋身用哈博克M型走位射佢試下
你會發現佢會死得好快

Pc

反正唔課金

又係哩啲理論

啱啱睇片講Valorant個防外掛好似要用電腦最高權限
仲要係冇開住隻game都會run緊
個防外掛隨時可以睇哂你部電腦啲資料
騰信

玩得lol valorant都抵撚死

佢要最高權限個理由係有
不過無人信佢間公司淨係用黎防外掛之嘛

PC繼續長招有意想上大師玩家
差一個人咋
現rank 希望係白金1 - 鑽石 rank

搵唔到常上時間夾既
btw尋日用32吋芒玩好爽

rich nigga

今晚你玩唔玩

挽牙

挽你xx

而家r99係咪廢左

Ps4 any rank

金4想搵人一齊玩

屌你四隊先嚟斷線

而家可以歸隊架喎，死淨斷線個個？

三個都斷 得我一個翻

r99 好難射中人

近戰還好 遠小小就仆街

有改到？
我以為無玩幾日 自己廢咗
不過R301好似自動導航咁 好好用

用落冇乜唔同 不過r99唔齊裝好難用 卡賓易上手好多

升咗白金4難玩到仆街
升一場跌返10場 喊出嚟

ps4 上水搵人打

Tmr can

好耐冇見

歡迎黎來白金認真撚既世界

白金打完一隊等決賽圈再執雞湊齊5殺/助攻算

金同白金真係兩個世界
金有時都可以輕鬆打
白金好認真打都輸

最慘打完一隊就俾人衝嚟執雞
頭都未收 陰公

都冇計
一定要撤㗎啦呢啲
只要未死都仲有機會
或者等新入嚟嗰隊打到咁上下先返去執返對面雞轉頭

3種世界
鑽3-頂獵
白金4-鑽4
銅4-金1

其實我一俾人打就退
奈何有時唔止一隊嚟 跟住俾人屈死左

真
白金4都match鑽4
睇嚟要升鑽好難

真 2個鑽3都會排到白金4隊友
就知白金都會打到頂尖

樂觀啲睇
當你係白金企穩陣腳慢慢升上去
就有機會上鑽,因為你一直都同緊班鑽4打

事實係你白金2會同鑽2鑽1打撚到你落番去

Anyone play APEX(PC) add my discord Takris.FoD#1627

pc 尋日升金4 希望上白金 想搵差唔多實力嘅隊友輕鬆玩下 有dc有mic

見到隊友係白金4真係喊出黎
雖然白金4打pred場都好慘

有discord gp 應該好多人都係金

上咗白金冇再打過rank 真係好難打

有冇高手有心得卡咗黃金好耐

睇小啲rm

入左兩個好似唔多active, 請問依家用開邊個dc

有無ps4 group?

其實 單排 去到白金3 已經好盡 唔係上唔到鑽 係要花更多時間
個skill gap位可以大到 下至金3 上至鑽3
事寶係ps4無鑽4既隊友 基本上係同你街場遇到既隊友質素差唔多

可惜人在外國搞到長期單排

有無PS4白金想一齊打
-1

屌認真

都話你上到白金冇固定隊友一齊打 好難上 又冇合作又會遇到on9仔 除非你好超班

同高手一team掛機

癡撚線 尋晚升白金 先至發覺白金開始完全兩個世界嚟

pc 白金搵隊友

Ps4 anyone

我可以...但我好廢 ,玩左1個月都無..
意識可能未夠好,,,得白金4

我但我有時少雷

收左機，add定我先下次再打
Petrushka413

咩係rm

Pc有冇人自問識玩....白金輸多場就去番金....求carry

啱啱打rank ps4疑似遇到外掛
我喺間屋仔入面補緊血佢喺出面穿牆打死咗我
仲要喺好遠打過嚟

唔會跌階的

咩名
我都係白金4

Omfg

Ps4??

MASTIFF 真心好撚難用
用左MASTIFF好耐 單對單 絕大部份時間打13 最高先打到88

相反eva8 爆發力無mastiff勁 但起碼打人個傷害keep住 40-60之間
加埋配件打到100傷害

推下呢條Excel Link
Pc少過ps4人好多

咩屋仔先，屋仔好多喇下

Lol?

王者峽谷好多屋都有位打穿，不意外其實

狙 金鏡唔出奇
好多窿 樓上樓下有位射
未計 你都可以偷啪返岀面

Mastiff要好近爆頭先高傷 我試過最後用mastiff一打三食雞

唔係木屋 係鐵嗰啲 三面係鐵牆 另一面冇遮蔽物個種（喺大屋出面會有一間）
我肯定佢係直打過嚟 唔係冇遮蔽物個邊打入嚟
因為我匿得最入個角落頭 佢冇可能移動得咁快

係
玩？

我覺得MASTIFF 好用過eva8
走位>甩一下開槍>走位....
用eva8 我反而變咗追人黎打

可以啊你哋打唔打排位

K

唔識加

冇你ID

上季白金得唔得

PS4 白金 any

PSN: A-ICEBEAR

同意，eva8感覺要行到好近先扣到，反而另一把感覺易中d

調轉 我eva-8根本打唔中人
打中都扣得啲啲
Mastiff打中兩三下就down到人

唔夠人加埋我
我都係白金

白金想上鑽/MATER

PC? 而家白金幾

白金4 就上3

你上到2既我地同你玩

D FRD 少左打.. 好難上.. 不斷比人gang bang

psn id: happy_HK852
有無人一齊打?

wt rank

Gold now

白金

唔明

我白金 你打唔打casual

吉五雪(一花）

你PSN係咩唔記得左

想衝埋分先 下次先打

三個人入場 其中一個未跳已經dc照扣我分on9

打生打死+6分 二個人入rank扣我24

應該星期日先玩

單排上到鑽我覺得已經可以有master實力
隻game單排就算開mic都極難即時夾得到

Agger solo上真係好難

單排終於打上白金2 應該唔洗再見到金牌隊友

rank已經冇心打
最大問題都係獎勵唔太吸引
得閒開嚟打幾下ng算

ps4想r fd子得閒打下ng
唔介意我銅牌仔rank都得
tg wairyueat

點樣set啲角色嘅跳傘

課金

就係課咗但唔知邊到較

有跳傘動作會自動裝左
多個一個跳個陣有標示入左去再揀

其實佢獎勵係乜我睇都冇睇 係想挑戰下 不過佢個rank生態打到好冇引 唔講你遇到咩隊友果d 為左上分唔係個個龜就係瘋狂third party

屌你日本ser,收埋依個圈仲有15隊

同街場打有third party真係搞唔掂

一間房一隊

PC版 黠樣係半空 跳舞 ???
我成日見人 可以跳住舞咁飛

要玩過 season 2 開始
買左pass 出既 動作黎

街場智障 剩最後三隊我地都未打過人 佢仲係死都要拎evo shield 白甲唔要藍甲 team fight 第一個比人秒左 見到呢d 人真係好想喊

好多呢啲

我真係唔係好明點解要咁做佢想證明自己定咩

啲街人成日以為自己係aceu

剩3隊都仲係未升過既evo

lag機死扣分，dllm

我依家銀牌2 當單機玩
用毒佬 每一埸 跑去最中間 屋仔
等幾名內 幾十分 幾十分咁加
是否悲哀

係 所以我用噴火槍
冇咁快射完子彈

六個罐圍住自己

明明成場打到好激，到完場先知隊友打醬油

佢哋唔揸流灘可能你就唔會覺得激

有冇人知王者峽谷點落地牢，聽人講話有鎖匙先落到去

PC版係咪仲係超多cheater?

金盾就係涯邊跌落去

有外掛但係少, 重玩一個月左右撞到3-4次係明顯外掛, 有幾個唔多肯定, 不過對比以前少好多

如果冇呢？

係 拖時間

冇咩野？

冇金盾去唔到？

日本ser d人龜到

啲人解包話遲下會逐步開
應該同個主線故事有關

我指地牢個位必出金盾

近海個個其實落到去好似條trailer咁去，或者用loba技偷都得

唔多 幾場一兩隻咁

打生打死先金1 但d隊友救完幾次都衝去1打3 想點 以為真係金剛不壞身

單排悲歌

雖然我都唔係打得好 但都唔同1個鳩衝 見到幾隊去同一個地方都仲係要衝落去

街場就係咁 大部分都係仆街黎

希望順順利利上白金

一個小小嘅地方六七隊真係好撚on9

新手, d按鍵有無話點set好

其實本身個setting都已經幾好 不過如果初玩我覺得大技set做r可能仲順手 或者mouse有多幾個位既可以set用補個d

如果你仲會玩fps 既遊戲就唔好改r 制
r 制入彈定律黎架麻

我用慣mouse碌下reload btw, 好玩過pubg

可以用熱氣球飛過去

真心apex食雞黎講真係好好玩,好可惜比起其他食雞知名度冇咁高

除左槍法之外 用技用得好可以扭轉局勢，又飛又爬，槍既特點 比起其他食雞game 明顯好多

最想佢出狙場 同 拳賽

開頭營運唔好 過咗熱潮就回哂塘

我自己玩過幾場果幾隻大路食game覺得比較悶，地方模組差唔多，殺人冇咩快感，把把槍差唔多，好快厭

相反第一次玩apex果時岩岩出，好記得玩生命線，因為新手教學係佢，入場打好快就死左，咁睇下隊友玩熟習下，點知佢復活左我 o撚晒咀，竟然有得玩番，又有技用，同埋槍佢分左 重，輕，能量彈 你會好快知邊d槍用咩彈 同 性質

係wo 一時醒唔起

用顏色分已經好好
初初玩 開咪嗌要橙色彈 綠色彈夠快
唔洗up .xx子彈 咩槍用個隻
又唔會跳死

唔會跳死真係好親民

跳落海都係死 等人執箱
不過復活呢點真係幾好 唔駛on99睇全場

我無玩一年, 尋晚玩返都好好玩, 起碼見唔到外掛, 單排都贏到一鋪
想問 wingman, 302 個啲係咪仲係咪high tier武器? 唔計金槍

wingman r99

識壓槍先 r99, 打遠小小301 301係白金場或以下夠做

10零20分鐘一場幾撚爽

岩呀, 隻驚各方面整得好爽快, 降落唔花巧, 移動速度快, 射擊感都唔算漂, 同埋玩多幾鋪, 就算點廢都好唔會完全零遊戲體驗

殺1，2個 ，助攻都好有成功感，其他食雞冇依個感覺
另外執到旗 復活到隊友 再打過好熱血會

我同我啲frd玩最盡升到白金啲鑽石又勁 少少失誤又扣36
有冇建議點升

練跟槍

玩咩英先？對槍其實好死，你同fd玩就要有自己一套打法節奏，多d標敵人/裝備 依d係邊

另外我自己就推薦黑妹，放煙霧彈 去人地到，唔係自己到 一亂就放煙，係唔係都放去遠處 嚇人又去 引人去果到又好

對槍先係一切無槍法乜都假
白金場玩啲高機動既英，當無隊友咁打
要學識進場退場、放棄隊友
你同個fd練下集火，咁就算槍法一般鑽4都可以隨便上

成日有人話不斷死於3rd party，但基本上就係唔識退場既結果
要調查好附近既資訊，有幾多隊用緊咩槍，之前有無打緊，打左幾耐
限死自己同人打/3rd party既話幾耐/發現有新一隊就要退場轉位

saikabb

咁緊係對槍係一切啦，咁人地問點樣成績好d 你叫佢勤力讀書 咁冇討論空間啦

如果繼續好似尋日咁，過幾日就master

所以咪話練集火低rk個班好多時都係唔走，死都要硬打而扣分
一係就入場好差，基本上都係衰槍法走位

想問r301同r99你地會點揀
目前金2以前用開r99 但近排r99對槍好似次次都對死
所以轉咗r301

個人對槍可以搵啲有利位，（高位（廢話））
或者奇襲（loba,path)
同埋avoid damage(wraith, 肥基）（地理上avoid，例如窗位射入屋射完閃人）
再唔係靈活走位（辛烷，狗）（我覺得最低效率）
生命線屈快補之類
毒佬煙妹屈視野之類

你地尋日off左我自己solo竟然贏多場

master gogogo

新手問：我成日見人射低左我唔會埋黎尾刀, 係咪技巧黎? 我自己體驗就係, 射低左人, 再走埋去射瓜佢, 之後一定俾佢d隊友/ 抽水既人過黎反殺

係, 無必要打死佢, 你打緊佢好難保證自己唔俾其他人打
相反你留佢係度, 佢隊友會過黎救, 咁你會相對易啲估到佢隊友行咩路黎
唯一一個情況秒收佢頭係你要拎佢件甲

or你打rank驚死想搶分咁咪殺左佢先, 但一般其實唔suggest

你都講咗個後果出嚟

你白佢紫又有時間咪搶佢件甲
要補佢刀我離遠補都得做咩要衝埋去

隻驚好難先殺到人, 未係好慣 成日射到冇彈都末死要換槍, 好刺激

TTK應該係所有食雞game入面最長

係咪好多人開小號去打積分?
平時玩開ng場 入積分打發覺銅4 d人都勁到咁 自己組d人 全部排到真新手

有啲人開小號刷20頭4k傷，我有時都會開個fd acc去銅場刷鎚

幾撚時先開單雙排rank見撚到啲白金4隊友就想打撚死佢地

近一定r99 301就2/3鏡

用熟咗獵獸5連mode可能仲勁過用自動mode

金或白金 any.

PSN: A-ICEBEAR

街場rank 真係太多弱智， 對面3個down 晒 ， 有一個金盾，我地2個down咗 ，最後個隊友竟然唔殺隻金盾， 救我地兩個，最後比隻金盾自救殺翻晒我地3個， 已經gold 1 仲有呢d弱智。。。。

玩上癮

街場堆友真係可以打百零傷完場 吹脹

Excel 新加左S5 current Rank
最緊要既野竟然未加

係好合理
真心好玩

近身 唔描幾屈

噚日用佢又攞多個2級鎚
搵極都搵唔到選射

尋晚有場超近距離對槍射贏左佢, 好撚爽

點解啲街場咁撚鍾意未打完救人，起身即刻down翻有咩意義

因為唔救既話都係會死

我自己睇情況，佢可能冇信心 打贏對面，拉你起身一齊打

都係睇下形勢 走到就走 走唔到又唔夠揪未搏下救人先囉

上到鑽以上個個跑走去龜，搞到後尾大混戰

正常 一開始都扣咁多分 龜下到後面打個和先算啦 又唔係個個都係aceu咁勁

睇jankz講不論pc定console
北美文化係一隊頂獵職業隊入黎大逃殺
日本文化就係全世界一齊鬥late game

不過就算係北美文化都好
你唔係大逃殺個個，唔想俾人殺你都只可以龜
除非你覺得自己先係殺人個個

我諗除左一開波跳落去賭運氣 有機會殺到之外，都冇咩機會贏到

上到金1開始難升 落地已經要扣24

有時亂跳真係哭撚左

有冇人覺得path用左上季個奇妙塑膠skin望落會大隻左我見到對面用呢個skin好似易打中好多咁

我想問普通lobby係咪都有分rank?
放咗我入去啲癡線佬lobby
全部都20kill / 4K damage
救命

街場友落小一日傻閪位得唔得 屌你老母好想send message 屌柒佢

我成日屌
屌到上次比人warning

打到好絶望 阻止唔到佢地弱智 唔係跳on9位就乜都冇做比人秒

升左上白金4可以開始做白金守門員

我都爭幾十分就升做守門員

日本已經唔可以叫late game
四圈十幾隊
鬥失誤少 同third party時機快靚正
一有聲 四方八面趕去
圈中間個幾隊就死守

守屋又次次兩隊圍
都無話岀面互打
佢地係要爆入屋

我呢啲無走位 槍法海鮮
Ng場都叫爽啲

Apex個日本ser的確feel唔到有明顯delay
比著玩cod d jp ser一秒定生死 唔駁1000m lan唔洗指意玩

亞服最好玩都係新加坡ser
港台易撞到外掛 日本打法太龜
新加坡叫做最似歐美ser

點解我跳傘既時候會震過貓王 成個畫面都抖動
用緊2700x 5700xt
Samsung144 mon 跳果時有144fps 以上

每日既感想都係呢隻野幾時先開單排

佢唔敢長開啦，一開三排起碼少一半人

每次solo同班垃圾同隊就真係嬲撚到爆炸
岩岩派兩隻白金2同白金4黎
對面隊鑽 predator, 我一條友down撚左對面2個 打撚殘剩低個隻佢地都可以打輸

兩隻仆街含家產企我後面都唔撚開槍打對面

唉，同感

唉 屌柒街場班友真係日經 真係打到好撚燥

又唔可以排除對面條友好勁既 玩左咁耐都係有d唔穩定

穩定個陣havoc 秒人，唔穩定射晒子彈對面都未扣血

呢隻game單排都唔會好玩得去邊 冇左唔同技能配合嗰種合作性

havoc好蝦人玩 好似次次彈道都唔同咁

寧願排耐啲，比返啲真係同級既隊友我

同街人玩=無樂趣
出單排好過啦，成個matchmaking system根本就係垃圾

玻ser 無咩delay

用緊Pccw 100mb

巴打咩ranking？
鑽石打pred場單排八，九成俾白金隊友你
Pred場太少人會單排所以佢唯有拉d白金上黎俾你

唔拉fd 開咪好難打

單排就冇意思

Pubs 就話單排啫
打rank 單排真心虐待自己

終於白金 唔知完季前有冇機會鑽石

lm，ps 玩家，S2單排打到依家，上季打到白金VI就完全上唔到
今季開始越打越順，打左一個星期，依家金2，十場有四場打到5kill以上

卡鑽3
鑽4係亞服做殺神
上到鑽3去美服，但呢排突然好鬼lag
就快升鑽2就咁樣成日睇唔開鑽3走去單排

單排?

白金VI

放心你上到白金又會卡係度一齊做守門神

單排撚s2 最高龜過上鑽2,
而家狗衝mode 一上到白金就好無引
D 街埸撚真係on9,
前面3隊打到殘哂狂ping 想去清,
死都屈係間屋唔出去,
打到top 5隊仲係白甲藍甲supply 又無死縮係間屋,
都唔知打機打到咁為乜

同街人無溝通係咁，何況就算有開mic既都要夾一排先得，試過add兩個人一齊打ng，我打down一個跟住再推上去，我技不如人俾兩個夾死左，望返後面發現果兩個人係度loot緊頭先我down左果件，果下我真係O左咀

噴火勁撚到
有紫彈匣連殺兩件再打爆埋第三條友件甲先要第一次換彈

但一埋身好難打，肥仔囉黎火力壓制好屈

佢收圈好撚痛

單排d人覺得龜到尾就可以賺rp 但係一條友都唔比佢龜到第二咪又係冇資源同另一隊打 唔殺人rp又少得可憐

你遇到乜都狗衝比人秒果堆人又係慘或者自己單走比人捉到 不過基本上街場都係成堆白痴

fps新手其實揾到樂趣就ok
間中睇吓啲youtuber玩學吓

我又刪左隻GAME了
單排 打到去金4 已經盡晒力
每一埸用 用毒佬 每一埸 跑去最中間 屋仔 贏到頭幾名加好少分
如果 唔好彩 太快死 扣24分 好心痛

我都覺明明低上個season 1傷但好似對極都爭啲傷咁

呢個真有時用到有選射都唔想轉

老老豆豆你打多D NG練下槍法先去打rank先
金牌場仲可以龜 白金都仲可以龜到頭5有分加
但咁樣有樂趣咩打NG練下槍走下位 又唔洗輸左扣分又剩

r99近戰應該勁d 射速快咁多

係 咁玩法 真係冇乜樂趣
係最中間 放晒毒氣灌 一直等一直等 一直等一直等
完全玩大屠殺 生存GAME 精髓

試下早啲啲入cover,唔好嘗試一排彈一定要打死對面
99容錯率太低
面對今季多左雙肥成日要換彈
對面就有機會反殺你

我都覺，金絕大多數人0意識可言

新手想問點練槍？ 有冇片推介？ 我垃圾嚟成日射唔中人 同埋想問通常你哋兩把槍會點配塔 (執到嘅話)

訓練場 練壓槍等唔好飄得咁勁先 咁上下就練下移動之下射 槍既野好死 睇個人喜好 只有最順手 冇話邊支槍最勁 你用得勁既mo3b都可以好屈

去靶場瘋狂練，練熟左R99壓槍打細目標，再去youtube睇下高手點走位，已經好大分別。

新手 平行步槍 同301應該係最易中人

哇估唔到啲人咁撚弱智
明明有三級甲 剩返10隊人
竟然同我攞Lv1 EVO
啲新手真係弱撚智

喺ps4見到加速掛
仲要搞到個ser慢動作

屌你老母6排狗都有

笑左 台服ps4遇到人teaming
最後3隊佢6隻係哂同一間屋到
仲要有個個名有hk

咁撚仆街?

呢排食雞荒,成日都俾人thrid party

普通場？

Yes呀 所以我無乜所謂
隊友尋血犬開scan
Scan到入面6個人 笑到仆街

我嗰場第3，死咗之後望一望佢哋
喺度慢慢救人又唔互打，慢慢執箱咁
我死之前都覺得有啲怪

捱過白金3-白金2 去到白金1你都比金4白金4隊友我
KD而家仲差過打街場

尋晚打rank 我金1 朋友啱升上白金4
結果比個鑽石既隊冧咗
本身白金場已經淆底扣分 結果入咗鑽石場

白金好似係有機會同鑽石大師打

唔駛好似，係一定會，只要佢地排耐少少無開場就會向下吸人入去俾佢地屠

我都試過，比兩隊追住打。
死左睇佢地係唔會互打

唔怪得咁多白金守門員
我都準備加入白金守門員既大家庭

終於上到鑽，屌你打街場下下比d白金4直跳黎

我試過有一次同對面打
對面整係射我一個 咁我以爲我廢 得我死
死咗之後發現無人再開槍
我2個隊友復活我之後果3條友又黎殺多我一次
仆佢個街5個人team up
香港server 黎

單排終於上到鑽 唯一無變既係隊友永遠都係白金4

好似職業打比賽咁

笑左，係唔係Pc多依d? 入到場點睇到其他人咩名又？

下次走場啦 佢地用你刷鎚仔呀

Ps4都會有 入到場要打死對家先知咩名 但佢哋開住mic 報告 知道自己友喺邊度 我反而好奇點解佢哋咁易入到同一場

香港ser唔難，咁少人玩

之後我即走喇 dllm
仆街到咁撚樣 嬲到我

Ps4黎

d人真係咁得閒

亡靈有咩技巧? 剩係專玩呢隻純粹覺得型

屌打左10場1殺，唔知咩事

盡量靠近cover打，亡靈hit box大冇減傷，好易死

season1到而家完全冇玩過
前幾日玩返先知冇咗把pk
不過hackers真係唔覺有

果2塊膠好明顯係導風板散熱架啦, 傻閪先以為純粹裝飾用

同班瞎西講design 嘥鳩氣啦

細技守門口，扔去惡靈大技出入口
大技唔好比人打爆，放靚位打人 好似中間座塔咁，放大技係低層，即拉繩上去打人好爽

想問今個season係咪多咗人用尋血犬
細技叉得快咗又好似幾好用咁

多過上幾季好多 招q改左個range咁大實用好多 有佢起度安心執野

有冇ps4 白金想一齊打上鑽 得一件友唔想單排

鑽5一齊玩？

鑽可能會拉番高個curve

玩左幾百都係排白金4比我

Diamond少人

我想問點解有時打到人但冇助攻？
我down咗但冇變盒架

可能最後比第2隊殺左 所以之前shiv屌晒鬼話個復活盾攪到佢冇時間拎埋頭最後比人收晒3個頭佢自己1分都冇

單排到鑽3之後完全上唔到
極細個圈仲有成10隊 都唔知點打 就圍都係人

推

我有聽過
其實想知啲助攻同頭係點計 今季先開始打rank
我啱啱係爆咗對面其中一隻個甲 隊友打死晒三隻 但我都冇助攻？
有時又hi下例如6dmg就有助攻

唔記得打中幾多秒內死先計

無記錯十五秒內

撞到二個前季predator 打得好舒服 咩時候做乜野清晰到仆街 打就打退就退 有位即位 溝通都唔洗 輕鬆食雞

pc?

場場街場都對幾場pred
點玩

7.5

發覺次次攞到鎚嘅場都係做二奶

攞鎚啫係咩？

單場2000傷以上

徽章
單場傷害 2000/2500/3000 單鎚
4000雙鎚

今季拎左四至五次鎚得一次係拎第一
殺得五個人，全場就係g7嘔心人地

今日比人拉左坑，新入坑角色好

係

單排上到白金變左另一隻GAME 唔識玩

單排上到白金完全兩個世界，d人勁咗勁多+third party 100% 死撚硬

肥仔，買英就毒佬/華森

慢慢就會搵到方法上分架啦

屌 白金贏一鋪都唔夠輸幾鋪

自己做third party

上鑽lu 琴日打咗10幾場 4場都有掛

kda 有5

要唔要隊友上大師

鑽4升隊友送頭都仲有辦法殺下D白金4/入圈孤兒仔爽賺下分,上左鑽3變左第2隻game比人屠宰

鑽3係點？ 多數同鑽2，大師以上打？

係咪又死ser

kd嚟 個數據唔包埋助攻

已經有固定隊友了

隻驚一開槍就好易俾人發現位置

sad

有冇白金衝鑽

冇錯,會好多master運氣夠好會見到D有#既Pred三排

唔好意思想問個on9問題 其實白金4輸唔會跌返落金係咪？

唔會跌

難怪唔該你巴打

然後單雙排啲隊友全部都係白金4

所以好多人白金4 一開波直接跳

玩到灰機

之前升左上頂獵之後不停追住人黎跳

實不相暪因為我岩岩呢季開始打返排位 尋日上返白金 打左6.7場 差唔多有4場都走左一個有時有d group有人招打排 又廢事入 因為有d人打得好激動 我只係想認真打得黎都會輕鬆 唔會打到屌黎屌去 ee呀呀咁

真，最怕依d

係即係自己唔知點樣俾人捉死左 又係度話冇隊友 係度打到摺摺聲果d 同呢d人一隊完全會影響埋自己表現

我通常單機先會咁同人打唔會做呢啲

咁單機自言自語當然屌死佢都冇所謂啦 人人都會但如果排街場 第一次一齊打 態度咁惡劣真係好難夾

我即走，大家明咩事架啦

單排上到白金都起碼對自已槍法有信心先啦
一開波拎到2-3個頭 一定舒服過你ON99咁觀光打卡
打到中期得返7-8隊都已經＋50分
龜呢種打法真心無撚用 白金比你龜到top7 都係-6分
只會拖慢你上分既時間 倒不如同人打
而且成場不停打 打到無哂子槍 真心爽好多

利申 係英國但係打美國ser 英國ser班撚樣凈係諗住龜到top5

另外就係
ps4街場個sbmm 同 rank個實力分配 根本笑話黎
rank既對手反而更似同你差唔多level

最理想一開始就打一波，然後就好跑走
我自己覺得左上最好打，有機會 1打2 打3，靠d長通道 扔下毒罐 炸彈有得打下

跳去多屋仔/空礦位既地方 隊友一訓低先 多數好快比人圍死

呢個真 襯其他隊未執好書包 準備third party之前 最好同人打一波
1打2/3事少 你最怕係你隊友襯你打緊都仲掛住執野 永遠都唔過黎幫你

單排去到鑽石先難上分 前期殺左4件 打到top 10 都係＋2
白金4已經一堆守門員 再雙排 金4
結果最後 鑽4 白金4 金4 一齊打
明明上季鑽石都有2.81% 有咩理由打10場 全部都係金4/白金4隊友
白金3以上既 真心好撚少見

不過上左岸 K/D果堆就由鳩佢
無隊友呢種遊戲 好難會keep到單排玩家玩落去

琴日都係， 我比人訓低，個隊友滿紫甲有3/4血 都走埋一邊補血包 唔撚幫手射下人

其實對槍有冇tips? 點樣先無咁快比人射低，我睇教學教左右左右咁移動，我跟住做都好快比人射低

射先個佢 射準個佢
(個人心得係 戒用low profile 嘅人）

發現去到白金4已經無再有進展過....打番ng算

仲有冇人衝緊鑽

自己入訓練場練下槍 ？再自己設定下啲瞄準配置？
我都好廢

狂㩒踎低

唔係既 打打下都就白金3 白金d隊友明顯係有策略好多

之前rank 玩左幾日都係銅
幾乎每場都唔夠人對槍 1/0 殺
完場+0-50 分 有時真係好頹好辛苦
槍法差 紫甲打人藍/白甲都會輸
好似match 唔到相若對手咁

因為好多人開新ac打返銅牌

去多啲多人跳嘅地方練下槍

你白金再打ng就唔會有進步架啦，第一個圈未完得番6-7隊，打rank就最後兩個圈都可以有十幾隊 試下跟d高手較下d設定
練死某幾枝槍 係室內多d扔炸彈果d 白金上鑽都係觀念問題多，最唔應該就係跑唔切入圈死
為左救隊友送埋自己條命，執野執到人地黎依d on9事

銅已經易打過ng好多

平時我係打ng 練
好多時跳打仗位練槍 無乜點贏過
Kda 0.5
你地好似個個都咁勁
我連同frd 玩都要3打1 先贏咁

係射唔中人定走位唔得？

槍法建議去靶場練，最好可以練到R99打遠靶都壓得住，真係唔得既話練左R301先。
走位就盡量攞高位，高打低有主動權一定有著數。push人一定要丟炸彈cover唔好俾人企定定射你，呢啲觀念一定要養成習慣。
同frd玩開mic夾，練好一齊集火同一隻，如果夾得好打上鑽石都冇問題。

宜家好多假新手打銅場

呢個係咩情況吧？

想問下呢度會唔會有新手想組打NG
我見EXCEL表好似係約打RK咁
利申完全新手玩左兩日

黎緊新event

之前留過名分享，依家上白金了
打開ps4東京ser，感覺可以繼續爬到上去，不過間唔中遇到啲隊友自己跑走唔跟隊，然後我同另一個隊友勁無奈當兩個人打
同埋打單排另一個問題係好難打贏會戰，多數隊友搶完惡靈機械人唔開門掉繩，要push唔幫手掉nade

玩黑妹 自救 救人都一流 又跑得快，白金唔可以再靠隊友 要靠自己，有 fd排隊就易打好多

6月23號

lifeline改到個drone自己復活隊友

突發apex好似出咗誇平台

屌手制點撚樣同pc滑鼠打

On99根本2個世界
可以棄驚

但pc第一條友反而係用手掣玩

應該可以熄cross platform.

EA 真係多尻如 做埋d野

屌pc又多外掛 唔知會唔會帶埋黎ps4

不過外國fans好似幾受落cross platform

可以main返lifeline

熄硬cross platform，打條毛

正 但有冇改返起圈外唔會消失?

controller 有auto aim

aim assist 姐
未到auto aim咁誇既

sor
講左自己個F12制出黎

搞好啲Ser仲好啦

外國用手制玩都好普及因為
同埋你一開始就接觸手制嘅其實唔會真係差好多

我自己第一隻接觸槍game既係cs 就算打幾他game都係 電腦多， 之後轉手制係唔多慣，但都叫玩到下，2選1既一定係滑鼠有優勢，另外PC有得打字溝通差好遠

同xbox打都還好，同pc打真係.....

睇得多d streamer玩就知controller都可以好勁
aceu都有試過幾次用controller示範比d人睇輕鬆十幾殺
當然都有缺點既 例如揀item個d就唔太user friendly
同埋其實我諗都好少人會打字啦玩得fps game 9成開咪

controller 中近距離好似好易打百幾傷

我都真係唔會打字
身邊始終有人用手制好神
用mouse好廢
雖然我都係用mouse多
但我覺得唔係跨平台唔會即刻變左console比人虐

至少多個選擇，ps4 9成唔開咪，一開咪就係屌人

單排一定唔開咪 mute埋其他人添 ping都已經煩到死

但係個配音唔似係lifeline喎

前排 response 啲職員先話
跨平台個諗法 未放棄

但又無話推岀黎
係金到停濟不前嘅我 實比人屈
Ps4 已經多自以為是嘅玩家
一野自己飛 自己沖 硬打
Pc會唔會更多？

邦加?唔係幾中意用煙既角色(我main惡靈)，多數自己招q會阻隊友輸出
不過打唔贏走佬係唔錯，搞到我想玩返

招技多數射去人地遠處阻佢射野,引敵人到 同埋自保 ，如果同隊友一齊玩就一定惡靈先晚，多數比人搶可惜

Dup 龜d大招 應該取消 地面範圍提示

又或者期望佢出hardcore mode

會出switch 版添

其實老老豆豆真係唔明
apex本身係Origin上架都已經唔使錢
點解又要係Steam上架呢?
會唔會真係有人唔鍾意Origin而唔玩apex
但一係Steam上架又會下載黎玩下

屌 講左好耐既mobile版究竟攪成點

Lulu

支那仔用origin會成日都dl唔到所以咪成日要steam

佢嘅反應係唔想team 到switch 隊友

有冇講幾時出
依排掛住玩switch都好小理ps4

淨係知23號更新咋，好似無講實誇平台幾時

放煙掩護對面有血狗開大

寫住cross play this fall喎

TSM 今日無打ALGS嘅？

嘩呢到竟然有巴打都睇開TSM

好多人都有睇嘅應該

Mac 個癲佬幾好睇
Hal 同reps比較少
兩個穩定 無mac咁驚喜
比賽啲語氣似足現實 屌黎屌去
幾爽

Mac呢幾日去日本ser 打
同HP又幾好睇
HP隊友
已經頂獵 大師 都跟唔切mac
再夜啲去EU就無睇 眼訓

屌我都係勁鍾意mac
為咗同hp打走去學日文我真係好佩服
我都係有睇JP冇睇EU

早幾日佢連續JP EU NA咁打 應該攰死咗所以NA嗰陣表現唔好 最後得第五但知唔知個場係咩既finals？

我都有睇 2邊都太客氣 但又幾過癮

Sorry oh yeah
Ok go ok ok
I think too

第五都ok呀？
見佢地聯賽都唔係成日第一
有時都幾睇運氣

其實點解會一齊玩

因為Mac想打JP scrims
佢話想練positioning(?)同唔知咩

其實打開Tier1應該隊隊都好勁
有時真係差少少運氣就會輸

我好少見到佢夜晚玩 突然見到佢同hp都幾突然

TSM 又拎唔到第一

琴日打rank嘅情況
班友係同一個地方loot 咗勁撚耐
Ping佢地過黎 佢地ping返我過去
最後終於嚟到 又好撚快比人射到訓底咗
我過去殺曬果隊之後 之後係佢地面前跳舞 唔撚救佢地

睇唔到最尾個game 冇睇到佢地點輸

入唔到圈 好可惜 本身都predict咗個圈大約係依個位

笑左 最憎人唔入圈

街場9成都係跟唔上步伐、0遊戲觀念既人

有d會跟既，最憎一開波自己飛走/跑去另一邊，去邊又唔打燈 唔知想點

打銅場有時反而有驚喜，要同隊友鬥搶人頭，我要打20kill呀

咁真係好可惜明明都有機上返第一
不過係咪嚟緊又有比賽？Summer Circuit？見佢哋好多比賽都唔知邊個打邊個
（啱啱先開始follow比賽）

唔開咪點溝通

Ping咪得
試問在座依啲同我玩親 有幾可會聽到我把聲
（雖然無玩好耐

虐菜?

我係垃圾

今季單排 完全刷唔撚到3000傷 王者幾場都卡係2950-2970
街場長期1打3 捱到前期都捱唔到中期

啱啱打rank有位ching打到好撚燥,仲要屌鳩人唔好衝,但係明明全程得我同個街場打緊,完全唔知佢點上白金

Ps4?

kit2222hk2000？

唔係,不過我就唔想開佢名,如果佢見到呢個post想提醒吓佢,打機啫放鬆啲啦,平時生活都夠哂崩緊,打機都要咁,又有咩樂趣

都幾多野改

wraith又buff

睇清楚 neft啵
開技加左cd
中間重要減移速

開變慢，入void變快喎
仲要睇到其他人，時間長咗1秒，cd減到25秒

同人駁緊火 你開技變慢 我真係想像唔到可以點走
同埋大技短左

當然好似你上面個堆野咁 開到技就真係變神仙

不過惡靈真係親生女
Nerf完某啲野 又即刻buff番佢另外野

迫你唔可以冇腦直push，要你隨時入翻cover開技

今次改得更好
起碼其他英可以多啲機會趁佢等技個陣抽多幾下水

佢開咗技跑到octane咁快，抽完水都唔知佢去咗邊

捱到果1.25秒真係變神仙

如果嗰1.25秒比人99跟身就
如果開到技真係好屈
不過octane又buff得唔錯 2段跳幾過癮

LOST TREASURES : PATCH NOTES

Mirage傳家寶 : 金像獎
秋季發行Steam與Switch版本 進行５大跨平台免費共連
物資 : 一次性隨地重生信標

Lifeline - DOC將部署護盾並救起隊友，Lifeline可同時在另一方救起其他隊友，Ultimate提供兩款Package，３倍治療物品或２倍附件
Octane - 緩速免疫，速度提升１０％，用LaunchPad可實現空中雙跳，並從雙跳中改變方向
Revenant - DeathTotem的範圍限制被移除
Crypto - 在偵察房間內同時可觀看最多２０隊的位置
Mirage - Skydive時可為整個小隊創建誘餌， Holo小於5米會被其他玩家發現
Gibraltar - 在DomeShield內獲得快速治療１５％
Wattson - 每個Pylon只存９０秒，最多可疊３個Pylons，堆疊提升至2個Accelerants
Wraith - 進入Phase前有１.３５秒減速，3 0％的移動速度提升，Phase中可看到其他玩家

又bin

亡靈無左距離限制

好似隻隻英都buff咗咁 咁咪好勁

mirage比人nerf隱形太近會睇到，跳傘分身都叫buff?

惡靈仲勁左

咁wraith都有nerf 但我意思係好多隻都有buff

我呢啲成日殘血走佬既就要諗下以後要點做

Lifeline玩家表示無奈
屌啦星 改走招快速heal

平時都會用下
佢無得快heal用黎托春咩
佢咁樣搞法咪仲廢

華森招大由永久變90s.... 玩鬼

咁樣改法
比賽meta 應該都唔會點變
定暗碼士有機岀到場

如果可以儲3個都ok既

watson配revenant一隊
超級瘋狗打法

我覺得用佢 成隊節奏太慢

反而唔明做咩亡靈仲要加強，本身招大都好撚煩下，硬食一波

無得死龜

表示我玩開嗰team都係wraith+revenant+watson
但而家watson nerf咗咁多招大技得90s都唔知繼唔繼續用佢好

但佢可以帶double促進劑
做狗衝小隊可能仲爽

咁改法比賽既玩法其實多左

屌佢又唔改最嘔心既毒佬 招毒氣有時中左 減速時間真心耐
係你中左果一刻 你決定走 離開左毒氣 都係有1秒時間比佢慢到
而慢緊果刻 佢鳩衝出黎怒射你都仆街

毒佬最後1-2圈先惡毒

直頭on9
無fast heal搵鬼用

90秒夠哂啦
可以頂到一個圈時間
仲可以同時存在3個
大絕加速又可以帶多D

變左比人射爆 可以再放 添

尋血犬
辛烷
Revenant

ww巴點睇惡靈

未玩過唔知
但好多時比人push 想disengage就係差果1.25 秒
CD 短左都補唔番

而家0.4都有時都開唔切技，變到1.25之後開技時機完全唔同哂

要試過先知真係

完全無可能近距開黎走佬1.25夠殺有凸，仲要減移速

佢兩個神仙黎
神仙操作可以彌補到招技缺陷

1.25秒-25%速殘血都走到就真係神仙
一係就對家太廢

巴打pc？

是

贈你4句話

「平生不識ww巴，便稱英雄也枉然。」

「不生不識萬寧貓，便稱英雄也枉然。」

佢咁改擺明要人進攻
反正我真係唔覺係近距離無cover既情況下新個招Q可以用黎走到佬

貼我張廢wraith人權

比人99跟尾真係無得走
但wraith真係親生女到呢
nerf完依樣 又buff番另一樣
你睇下lifeline

douyutv?

Cls...5800
Damage 😑

係，削完走佬加強進攻咪轉玩法
lifeline以為佢齊改招Q同大招被動先係玩佢既原因

前排我玩扮鬥魚女主播
有興趣可以黎discord我可以比幾句女聲你聽下

大佬

遲d cross play carry 我上鑽 ok?

要刷傷害牌就玩雙排，打down人地一隻之後玩弄另一隻爆完甲就比佢補

大佬carry我上master玩到好灰

你殺數係佢十倍左未？
好耐無on

我reset 完白金2 carry 唔到

冇la 打rank 刷唔到 kill

pc係地獄

今季#幾多

你冇試過打ps4 啫

玩美服top 10 pred都打得贏
對住d秒殺你既外掛點打

上aden鏡

可能變到羅芭開技咁，on99等死

ww巴先係高手，你太睇得起我

勁到，你同ww巴都係連登痴線佬

勁就唔會卡鑽alan巴個種先係屈機，可以係pc升pred

你兩個pred點解要扮廢

Alan巴 係咪依到p字頭個巴打

而家得返銅實力

如果佢係FHK既咁應該就係

#175 ?

唔知佢連登咩名
不過alan巴係香港fps界頂尖

你online 咪知

Origin死撚咗？

玩緊

屌佢老母話我個帳banned and suspend咩料

同過外掛team up?

戇鳩 睇翻email原來係屌鳩大陸仔封24小時

哦屌！
我都試過咁

24小時姐，有人封夠兩個禮拜

改廢左wattson 比賽個打法完全變哂
唔再係固定果4隻英

惡靈不愧係親生女 nerf一刀之後順便幫佢改定位buff幾下
path越黎越廢 都唔明點解要改拉繩個玩法 變左唔可以左右橫跳完全削弱哂D逃走路線

感覺如果crypto rev變比賽主流反而變咗邊隊無大邊隊輸9成

惡0 新SKIN broken, 買撚完,,好伏

上次屌支那仔比佢警告

辛烷連食藥回血個減速都可以冇埋應該係bug?

Buff
Patch有寫

我知，我係估唔到食藥個減移速都可以cancel埋
全速跑步食藥

而家玩跑狗好似仲著數

點gun